有無巴打係內雙眼皮

內雙眼皮可以點算?

有無唔洗做手術既方法可以變返外雙眼皮

有無相參考？

好唔夠訓就自動變外雙

我左眼會係咁,右眼點眼訓都唔會番返出來

但係唔通日日捱夜咩

內雙 = 正常
外雙先應該做手術變返內雙

我都內雙
痴得多雙眼皮膠紙 左眼有外雙 但右眼一直都冇
右眼係對比下勁似單眼皮

利伸 絲

男人老狗是撚但啦，單雙都可以靚仔既姐

我有買支雙眼皮膠水 但係唔識用 到底點d膠水 要''查''係邊到先岩

我覺得外雙眼皮既時候靚好多 內雙既時候又無精神 又柒

點解內雙係唔正常？

無話內雙唔正常 只不過係我想變返外雙姐

係柒點都柒架啦，人地無左隻眼你仲係到研究雙眼皮

咩叫變返？
你係想整容啊！
你睇返bb仔啲相
你以前係單眼皮架

我知道義士好慘 咁後生女仔就比死黑警射盲咗

咁但係我e家又唔係討論個位義士 你無啦啦扯義士上來做咩?

我818都會出來 但咁係唔係代表自己就唔洗生活?

on9
人地鍾意研究咪研究關你撚事咩

膠水好難用
合埋眼會見到內隻個一摺，
查係條線上面，唔好即刻開眼，
等5秒到用枝叉仔吉上去開眼
Hold10秒到先微微合眼睇下得未

買膠紙啦 膠水我失敗機會大好多

12蚊店買雙眼皮膠紙貼住

生出內雙，我寧願單眼皮身痕整咗外雙

姐係查係內摺條線既上面?

我覺得膠紙好難用 手震成日痴錯位 膠水就查上去唔會手震影響

點整?

雙眼皮膠紙好難用

搵韓國醫生係指定動作

手術不了